有無人真係諗過做超級英雄？

唔係講緊Ironman同Thor個類咁誇張。係類似勁抽俠個類組織。
其實有好多犯法野係公開既秘密，但黑警又唔會去處理。
點解無人諗下組隊去伸張正義？
如果有一班矇晒面既人落旺角用強硬既方法去趕走班大媽，又或者衝入賣毒品既藥房打鑊個老闆...然後走左去...，諗落都幾爽。
實際操作上有幾難實行？

中二病

我到依家50幾歲人都希望成為正義既朋友

真係無得諗咩？

可以點做？

我見到d 不公義既事會出聲

見到有人食煙掉煙頭我會提醒佢執返，唔肯執既話我會幫佢執

會周不時行山執垃圾

雖然只係微不足道既事

我覺得咁多人諗盡方法去做壞事，應該都可以諗盡方法去阻止壞事發生...

我識人平時日日周圍飛去維護世界和平
早排金仔單野佢都有份搞
樓主呢啲太天真了

班差佬會拉你地唔拉班犯法既人

近排訓覺開始唔開冷氣

咁唔同level既...

黑客

daredevil

咁你d食屎債幾時還

係...所以我就係想知有無可能實際做到，而又走得到。

人人都可以係蝙蝠俠

我覺得呢個都係其中一個途徑...
但有好多野我覺得都係要用實體去做。

有錢就得了

要去英雄協會報名做體檢分級先

香港個個都係返工俠 ot man

係囉...點解無有錢人會咁諗既？係咪發左達就會變衰格...

點解既

唔好派膠住先啦...
不過我認同做得呢D野身手一定要好好，前題係要走得甩。

仲有入阿狗狗竇貼捧盃相伸張正義

上次去做test, 仆你個街隔黎個光頭佬整爛左天花板